原來TVB d新聞主播都好毒。。。

每晚新聞完都要講「新聞報導員 晚安」

點解毒到要同自己講晚安

你都係想我笑吓啫

哈

佢地太橙了

哦

哈
完

唔明笑咩，唔通有人一直以為佢係講“新聞報導完”？

Respect

毒撚點解要互相傷害。。。

感謝讀者........《真係笑話》一本。

秒回小子

點解有咁多新聞主播比負皮我

其實我真係諗唔到可以俾咩反應你

閱 晚安

默默留下正評

巴打我真係盡哂力
我咁大個仔都未試過對一件事咁認真
但係真係笑唔出

大力：「$&@373);&;@3$2@2&3$3&!,?.!」

對唔住 辛苦了

點解會回左2次 係咪有2個我

多謝巴打g持

屌，睇睇下法國唔對路睇下個user name，點知

毒在意識形態上

俾下面

知音者難求

幾好笑

秒回的人

屌你，我都曾經諗過一模一樣嘅野，但覺得太on9冇同人講

你竟然夠膽開post講

我覺得唔錯

我都覺得幾好笑

Nice try
正皮

仆街，㩒錯負皮

🦐🦐🦐

係幾好笑嘅

超好笑

我笑到收唔到聲

呢個梗會唔會old school左啲
仲攞返黎玩

對唔住 笑左